<odoo>

    <template id="rgpd_signed_template">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.external_layout">
                    <div class="page" style="font-size: 16px !important;">
                        <h2 style="font-size: 24px !important;">CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES</h2>
                        <br/>
                        <p>D/ña. <span t-field="o.name"/> mayor de edad, con NIF <span t-field="o.vat"/>,
                        con domicilio en <span t-field="o.street"/>, CP: <span t-field="o.zip"/>
                        de <span t-field="o.city"/>, <span t-field="o.state_id"/>, <span t-field="o.country_id"/></p>
                        <br/>
                        <p>De acuerdo con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 y con la normativa vigente,
                            se le informa que los datos recogidos en el presente formulario son necesario para
                            la prestación del servicio que se pretende y su negativa a proporcionarlos supondría
                            la imposibilidad de prestar el mismo.</p>
                        <br/>
                        <p>Con su firma de aceptación de la oferta consiente expresamente y autoriza como responsable
                            del tratamiento a AudioMedical, Manuela Baranda Álvarez con DNI 12328191F y con correo
                            electrónico audiomedicalmanuela@gmail.com, para el tratamiento de todos los datos personales
                            facilitados por usted a fin de prestarle el servicio contratado y realizar seguimiento
                            del mismo.</p>
                        <br/>
                        <p>Los datos proporcionados se conservarán mientras se mantenga relación comercial y durante el
                            tiempo necesario para cumplir con las obligaciones legales.</p>
                        <br/>
                        <p>Los datos no se cederán a terceros salvo en los casos en que exista una obligación legal. </p>
                        <br/>
                        <p>Usted tiene derecho a acceder a sus datos personales, rectificar los datos inexactos o
                            solicitar su suspensión cuando considere que los datos ya no sean necesarios. </p>
                        <br/>
                        <p>Adicionalmente a ello, consiente y nos autoriza expresamente a mantenerle informado sobre
                            cambios relevantes de otros productos y servicios relacionados con los servicios contratados con nuestra entidad.</p>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <img t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % to_text(o.rgpd_signature)"/>
                        <p>Fdo: <span t-field="o.name"/></p>
                        <p>Fecha: <span t-esc="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%H:%M %d-%m-%Y')"/></p>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>

    <report
            id="rgpd_signed_report_pdf"
            string="RGPD"
            model="res.partner"
            report_type="qweb-pdf"
            name="am_personalizations.rgpd_signed_template"
            file="am_personalizations.rgpd_signed_template"
            attachment_use="True"
            print_report_name="('RGPD_'+(object.name or '').replace('/',''))"
            attachment="('RGPD_'+(object.name or '').replace('/','')+'.pdf')"
    />
</odoo>