<odoo>

    <template id="rgpd_signed_template">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.external_layout">
                    <div class="page" style="font-size: 13px !important;">
                        <h2 style="font-size: 24px !important;">CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES</h2>
                        <br/>
                        <p>En cumplimiento de la normativa vigente en materia de protección de datos de carácter
                            personal (Reglamento UE 2016/679, de 27 de Abril, del Parlamento Europeo y del
                            Consejo, Ley Orgánica 3/2018, de 5 de Diciembre, de Protección de Datos Personales y
                            Garantía de los Derechos Digitales y resto de normativas vigentes), <strong>MANUELA
                            MAXIMINA BARANDA ÁLVAREZ</strong>, Responsable del Tratamiento, en adelante RT, le
                            informa que sus datos de carácter personal, pasarán a formar parte de su sistema de
                            tratamiento de datos, y que serán tratados por éste de acuerdo con dicha normativa,
                            con la finalidad de la ejecución de la prestación de servicios contratada y para el
                            mantenimiento de la relación jurídico - negocial surgida entre ambos, durante el tiempo
                            imprescindible y necesario para el cumplimiento de dicha finalidad, dejando a salvo los
                            plazos de prescripción legal.</p>
                            
                        <p>La base legitimadora para el tratamiento se basa en la aplicación de los arts. 6.1.a) y
                            6.1.b) del citado RGPD, por el que se establece que el interesado otorga al RT el
                            consentimiento para el tratamiento de sus datos personales y que el tratamiento es
                            necesario para la ejecución de un contrato en el que el interesado es parte.</p>
                            
                        <p>Se le comunica, como titular de los datos, que éstos podrán ser comunicados a
                            terceros (asesorías fiscales, laborales, legales, soporte informático y cualesquiera que
                            preste un servicio al RT con acceso a datos), siempre que esta comunicación responda
                            a una necesidad para el desarrollo, cumplimiento, mantenimiento y ejecución de las
                            obligaciones surgidas de esta relación, según los criterios organizativos del RT.</p>
                            
                        <p>Ud. autoriza expresamente a que el Responsable del Tratamiento pueda enviarle a través
                            de su correo postal, correo electrónico, comunicación electrónica equivalente o teléfono
                            móvil (incluidos servicios de mensajería instantánea del tipo WhatsApp, Telegram, Line,
                            Spotbros, WeChat, Snapchat, Facebook Messenger, etc.), todo tipo de información
                            referente a los servicios que presta, comunicaciones de cortesía, comunicaciones
                            comerciales, ofertas, promociones,etc.</p>
                            
                        <p style="text-align:center"> SI [<t t-if="o.communication_rgpd">X</t>] NO [<t t-if="not o.communication_rgpd">X</t>]</p>
                        
                        <p>UD. autoriza expresamente a que el RT pueda realizarle fotografías y/o reportajes de
                            vídeo de su participación en el evento organizado por el RT; así como la posibilidad de
                            incluirlas en su página Web, redes sociales y/o folletos publicitarios e informativos, o
                            material que el citado RT pudiera realizar.</p>
                            
                        <p style="text-align:center"> SI [<t t-if="o.photo_rgpd">X</t>] NO [<t t-if="not o.photo_rgpd">X</t>]</p>
                        
                        <p>Ud. autoriza expresamente al RT al envío de los informes médicos del titular de los datos,
                            a los familiares del mismo; con la única finalidad de facilitar la información
                            correspondiente al estado de salud del titular de los datos.</p>
                            
                        <p style="text-align:center"> SI [<t t-if="o.medical_report_rgpd">X</t>] NO [<t t-if="not o.medical_report_rgpd">X</t>]</p>
                        
                        <p>Para ejercitar los Derechos de acceso, impugnación, rectificación, supresión u
                            oposición, revocación del consentimiento, portabilidad y limitación del tratamiento,
                            deberán dirigirse a <strong>MANUELA
                            MAXIMINA BARANDA ÁLVAREZ</strong>, CONDE DE CRESPO
                            RASCÓN Nº 12-22 , 37002, SALAMANCA, SALAMANCA, ESPAÑA , mediante
                            comunicación por escrito o mediante correo electrónico a la dirección
                            <strong>audiomedicalsalamanca@gmail.com</strong>. También puede presentar reclamación ante la
                            AEPD.</p>
                            
                        <p>El hecho de no dar sus consentimientos parciales a las clausulas anteriores, podrá
                            conllevar la imposibilidad de ejecutar la prestación del servicio solicitado entre las
                            partes. Según el art. 7.3 del RGPD, usted también tiene derecho a retirar, en cualquier
                            momento, el consentimiento prestado para el tratamiento de sus datos personales.</p>
                            
                        <p>El titular de los datos declara estar informado de las condiciones detalladas en la
                            presente cláusula. Y para que conste a los efectos oportunos, firma el presente
                            documento.</p>
                        <br/>
                        <br/>
                        <img t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % to_text(o.rgpd_signature)"/>
                        <p>Fdo: <span t-field="o.name"/></p>
                        <p>DNI: <span t-field="o.vat"/></p>
                        <p>Fecha: <span t-esc="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%H:%M %d-%m-%Y')"/></p>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>

    <report
            id="rgpd_signed_report_pdf"
            string="RGPD"
            model="res.partner"
            report_type="qweb-pdf"
            name="am_personalizations.rgpd_signed_template"
            file="am_personalizations.rgpd_signed_template"
            attachment_use="True"
            print_report_name="('RGPD_'+(object.name or '').replace('/',''))"
            attachment="('RGPD_'+(object.name or '').replace('/','')+'.pdf')"
    />
</odoo>